{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104694",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 횡성무인텔(1대1Drive-In)"
    },
    "text": "我が宿泊施設は清潔さ維持のため、学生及びスポーツ団体チームの予約が不可能です。客室数は18室で構成されており、近くには原州空港があります。当宿は韓国語を含む様々な言語での案内を行っており、電話予約を受け付けています。電話番号は033-344-1818で、親切にご案内いたします。以前の訪問者のレビューによると、宿は清潔で駐車場が便利で、社長も親切で満足度の高い宿泊を楽しむことができるそうです。ベッドは硬くなく快適で、施設もきれいでリラックスできます。また、週末には退室時間が遅いため良い点として言及されており、プライベートな空間を提供する横城最高の無人テルとしてもおすすめされる宿泊施設です。さらに衣類スタイラーが利用でき、空気清浄機が設置されています。また、ネットフリックスの個人会員の場合、視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "客室数は18室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには原州空港があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語で案内を行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を行っています。"
        },
        {
            "question": "電話予約はどの番号にかければいいですか？",
            "answer": "電話予約は033-344-1818におかけください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は学生やスポーツ団体チームの予約を受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、学生やスポーツ団体チームの予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "以前の訪問者のレビューによると、宿泊施設の駐車場は便利ですか？",
            "answer": "以前の訪問者のレビューによると、宿泊施設の駐車場は便利だと言われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のベッドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のベッドは硬くなく快適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には衣類スタイラーや空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "週末に宿泊施設の退室時間は遅めですか？",
            "answer": "はい、週末には宿泊施設の退室時間が遅いため、良い点として言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はプライベートな空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はプライベートな空間を提供する横城最高の無人テルとしてもおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの個人会員は宿泊施設で視聴可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの個人会員の場合、宿泊施設で視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 415
    }
}